一早準備咗遺書

係poly 好無助

涯到天光

唔好咁啦 好多人支持你地

仲有兩個半鐘咋，一套電影既時間

手足頂住！

頂多幾個鐘！一定要平安
推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

撐住呀

唔好放棄 頂到日出啊

頂住呀！

1118 全民大三罷 集中post

撐住！唔准放棄！

成功與否 永遠以你們為榮
加油撐到天光！

唔好放棄呀！
我地成班手足喺佐敦/油麻地牽制緊班狗架！

唔知畀人用咗未 但幫手轉發
希望可以節省使用火魔法

Poly QT005 concrete lab
裏面好多一舊舊嘅石屎磚sample

Poly U005 concrete lab 2
好多袋沙石英泥 鎚仔鐵器

U & W座係工業中心
入邊有大量嘅水喉通 建築工具
可以入去搵吓工具

手足頂住

頂住

加油頂住阿！唔好放棄！

頂實啊仆街仔

香港人唔好比你哋有事
頂住

頂住呀！！！！！

頂著呀手足

手足們黎緊

頂住呀手足！！！！！

唔好絕望一定會無事架

我地會同黎明一齊迎接poly手足

仲有兩個鐘炸，手足係出面黎緊。

挨多兩個半鐘，等到天光
好多市民街坊會過黎幫手

頂住呀

手足頂住呀

救我地呀 唔該

頂住呀 等你出嚟一齊繼續光復香港

求下你 加油
我地要係煲底見
唔好放棄

唔好放棄！！！撐住！！！

撐住！好多人黎緊救你哋！！！

頂住呀巴打

唔準放棄啊！

就天光

撐住呀！！！

撐住呀！

講個story你聽
邱吉爾講過
我們將在那裡繼續戰鬥，直到老天認為合適的時候，新的世界會挺身而出，貢獻全力，拯救並解放舊世界！

2個鐘黎就黎幫你地 忍多陣 辛苦你地！

撐住 你地唔係自己一個架！

推

頂住！！出面有好多手足架

頂多2個鐘 黎明大軍即黎拯救

撐住呀我哋撐天都撐到行

收皮啦 屌你老母

手足求下你頂住 唔好放棄好多人同你地一齊去

屌撚住啊

頂住啊！！

兩個半鐘後就會有海量外援㗎啦

撐住！
我地唔會俾你用得著架

頂住呀手足

就天光架啦！！！好多人嚟緊架啦！！！

好多人一直係外圍 入唔到去！
勁多家長車係佐敦尖沙咀。

只能打氣
無論點都會支持你

push

死開啦

好快天光啦
頂住啊手足
全世界既人都睇住
係世界既人都同緊你地一陣線架

手足頂住呀
我哋煲底見

頂住啊手足

真係好撚煩個個post都見到你仆住入嚟叫投降
早啲瞓啦mon po狗

頂住啊屌

仲有一陣就天光

得喇

撐到天光手足
黎明來到要光復

天琦坐果陣唔見班人出聲

遺你老尾 同我醒醒定定聽朝見呀

手足頂住 我細佬都喺現場同你哋一齊作戰緊

推吖
英泥好有用架
老豆話：
如果有機會 掉英泥落狗車擋風玻璃
玻璃會花 阻擋視線 警車難以前行

頂住呀手足！

等多陣就陪你食早餐

坐監姐，唔會死既
出返黎做清潔工餓你唔死架

頂撚住
出面好多人

頂住！就快天光！

好多人係外面增援 頂住

捱住呀

頂住呀，我地要一齊去煲底！

【緊急】發夢見到多區有汽車爆炸...

求下你地 撐住

同我頂撚緊，望向尖咀方向，手足們殺緊過嚟。唔好放棄，我哋冇放棄過你哋，你哋唔準放棄自己。

黎明就黎黎到，頂住呀！

手足頂住，好多人攻緊嚟

我屌你老母mon po狗
投降分分鐘死得仲快呀

你地全部都唔可以有事!!! 撐住呀!

頂住啊！就天光

傻豬黎 準備咗又點？都用唔著架喇
乖乖地頂多一陣 我地聽日見